咁多年啦，好似仲未有人rap到極速段legend is back

早幾年有巴打po咗段rap詞出嚟，但係得7成係啱嘅
如果有巴打可以po段100%啱嘅rap詞出嚟，小弟即刻畀大家聽